東涌求下你拉大隊行入機場

唔該你啦

幫推

好多人入左

入緊

plx

東涌好多人排緊巴士

其實真係唔遠
等得黎都到左

有份幾千至一萬先好開始行

行出馬路就攪掂

一諗起尋日太子手足 就完全唔知呢啲有咩好post 笑完當贏左咩

推

屌
留喺東涌排隊啦

入乜尻
而家係要塞爆入機場既路

唔係入機場

東涌》機場體能訓練